成日胸悶氣短同心悸 做運動會唔會有改善?

如題

做個BODY CHECK先

之前做左一個心臟既check 不過未有結果

又係焦慮症，其實好common

師兄可唔可以詳細d

我唔敢講百分百，但都有九成，因為我試過呢種感覺好多年，近兩三年先去睇精神科睇出黎，個心跳好似無端白事特別重咁，抖氣唔夠深，即係氣短，係因為長期被緊張情緒影響，啲肌肉緊張，血管崩緊，嘗試做多啲放鬆心情嘅事睇下有冇改善

好的 thank you

我都係 仲成日好易出汗

驚恐撚lm

push

我有排心情好差有焦慮
依家明明冇咁大壓力
開心左

但依然有心悖氣短

我比較想知有呢d情況可唔可以做運動 甚至可以改善

做完運動係爽d 既
但半個鐘後又打回原形

keep 住做會唔會好d

我已經隔日就會打羽毛球 游水 跑步
持續左1個月

一般帶氧運動效果好快完，要做就做肌肉鍛練性質嘅運動

呢d病其實應該有藥舒緩下?

巴打有冇睇醫生同檢查

你咁鬼輕微就咪食藥，食藥會進入惡性循環架

同你一樣 啲筋同肌肉一緊就有依種感覺 feel到心跳好重咁
特別係做完負重運動會嚴重左 最初以為係負荷太重 後尾觀察多左發覺係做重訓令肌肉太崩緊引起 方法係盡量放鬆 多啲休息同拉筋

我有時候會個胸或者胸側會有咕嚕一下咁 個感覺係好似有d氣係到 打完乞痴之後成日有 唔知呢個現象叫乜

又係搵唔到原因就老屈係焦慮症